占士今年輸運氣 0-4險敗😅

出年努力

我皇做嘢唔洗你教

TL 真人
Party with TL party with TL

只差一點點

輸4蛋, 真係一句隊友廢就解釋晒咩
希望吾皇可以好好反省下